有冇人鍾意玩舊既美式rpg?

近排去玩之前聽左好耐大名一直冇去試既博德之門2,玩落果然不愧係美式rpg黃金十年三本柱之一,bioware功力唔講得笑
btw,imoen romance mod
遲下可能去玩埋異域鎮魂曲或者玩埋果兩隻打到一半既fallout12佢
有時感覺呢d舊game仲好玩過依家d game但反而依家比較少人識同玩返(起碼我覺香港係,問十個七八個都唔多識再唔係就話畫面樣衰/系統太複雜唔玩,反而台灣大陸仲多人識/有玩)
pillars of eternity2下年出有官中希望可以多返d人入坑

異域鎮魂曲神作
竟然仲會有人識

依家變哂老鬼先識

頂唔順D畫質真係
所以我走左去玩divinity

出左加強版
唔得閒玩都要買嚟支持吓

poe1都係ok好玩，有番當年感覺
不過當年最鐘意玩neverwinter1同2
再加埋柏德2同埋冰風之谷
剩係諗玩咩職都諗一日

無冬我頂唔順佢果隻3d效果

2好過1架啦

2好似話整得差過1